點解姓「方」的人多數係方面

方力伸

方健儀

方國珊

[member/]ig: princejoyce [/member/]

方皓玟 藝名嚟
之前睇到 佢話某日佢覺得自己應該姓方 就改了名

又幾圓下

方嘉柏

因為你淨係貼啲方面既方姓人出黎

又真係喎
方東昇, 方大同

好難做到三角面，要去韓國一轉

方面儀